[ViuTV] [不推文回覆]2230-2330 全民造星III (163) 鳩mo問候區Call out battle

傾還傾，麻煩用返不推文回覆

老規矩啦，劇透請用深藍色細字，如有任何劇透圖片，請用四層加密

《Good Night Show 全民造星》及《全民造星Ⅱ》分別於2018年、2019年首播；第一季更誕生兩隊香港男子偶像組合 — MIRROR及ERROR。

全民造星：左起 - 陳卓賢(亞軍)、姜濤(冠軍)、楊樂文(季軍)

Mirror:

Error:

全民造星II (聽講又名傳聞造星II)：左起 - ‎李祉均(季軍)、？無印象(掃地？)、張天賦(民選冠軍)

《全民造星ⅡI》將會以男女組合連場混戰
83位參賽者casting相：

星3 Trailer：

星3 主題曲：

特別置頂

入會請排隊填表

感謝比卡整合

追擊list
大家傾掂數比條list我pin啦

OL-KO-LO巴打

樓主樂仔

7r巴打爬返出黎比大家嘅post

即刻同大家重溫
唔使再特登吹奏個旁白啦

[長文多圖]viu tv香港電視台造星節目竟然以大陸人優先?

歡迎再加

40強

30強

20強

雖然Ben 抵贏，但都有啲接受唔到我豬輸咗，明明唱得咁好聽冇豬突我唔想睇落去了

lm先

堡仙子胡鴻John

胡鴻鈞扮女人 有咩好睇

刀削麵唱到此一遊算啦

manson老婆lm

覺得佢好睇過ny

換個髮型會好d

依啲風格要一個Jeremy就夠了

嗰樣好似jd

契豆表演先同我講啦

ny點解坐導師位

胡鴻鈞睇黎唔削骨會好樣啲

牙醫應該今場先嚟

NY 吉祥物？

真係好似胡鴻鈞

KP又鳩哭

個撚個對都咁講

花姐

卡文pre round張凳？

兩舊屎仲要比

Ny做乜鳩

陪酒

扮石敢當咪贏

誰願見死不救 滴水不漏 像一顆石頭

牙john好7

即係呢pair令花蛆話想俾佢兩個一齊入？

花姐：你哋抽㗎

你哋抽架

又係呢張櫈

男女刀削麵

點解咁多死gay佬樣

ny好樣衰

係咪撐兄弟

火火一定唔中2

出場次序真係好影響 睇咗3日都係後面個個贏

Ny比三個女人寵幸

男寵ny

表演降魔的做石敢當啦！！！

做咩坐到carman咁

有無人覺得ansonbean好醜

可唔可以買契豆贏

花蛆又扮嬲
劇本黎啦

My真係好樣衰

John好可愛

好妖呀

Kp做乜鳩，同組又點解，唔同組又點解
好撚煩

男女版削骨

你地抽架

姊妹

一皇三后

你set比我哋抽㗎

ny已經坐左上嚟

真係堡仙子

唱Jolin嘅歌wo

坐左中間？

抽個籤講運既野三條婆娘係度怨到仆街

你地抽架

我有畀你屌架

花姐西到
你哋抽㗎

十字路口大嗌三次石敢當

呢張凳出現左幾多次

ny個妝搞乜

幾時有得睇欣直跳舞

係咪支那歌

扮石敢當？

火火應該唔鐘意呢啲style

ny係咪正式上契？

John既隱形度好有星2参賽者feel

NY 同佢同一團dance cover team

藍妹想飲

花姐 : 你哋抽架

我愛契豆

點解NY坐左出嚟

佢好似李大輝

所以先搵佢地比

覺

好呀 好柒呀

三兄弟ma

還父同NY同一類黎

女dancer

佢陣妖味

咁多人唱jolin

講明先 呢首係jolin
台灣 not 支那

蔡依林

陳伯係咪話john唱得唔夠好

東莞VIP房

88

好難聽

推到KP開post 交代下對眼

呢啲style淨係諗起Jeremy

好柒

Jolin

黃慧君：你地抽架

但係 個賽制你諗架喎

其實啲韓風撚係咪唔識唱廣東話？

妖艷

花蛆又燈

花姐又鳩up...

咬字清楚過NY 右雨

好娘咁

躝得

係咪就係呢2件 令到花蛆出去問啲judge可唔可以入晒2個

好想屌

NYJohn
怨弟Mark

好過NY

坐夠4個女人一齊打牌

john唱得好聽過ny喎

Nice

對佢以前0印象
A組版Will

仲姣過ny

Ok 要畀火火等人 屌鳩了

啲女正啲

好大陸feel

10首跳唱8首都係Jolin

John唱得好聽過NY

首歌好難聽

加油啊

又有天王椅。。
諗起卡文個pre round

佢同讀對白有咩分別？

塞左幾多粒橙

人妖？

死火有下覺得佢似李大輝
wanna one嗰個

手指好長

可唔可以out NY入John

希望佢公開驗眼報告

佢唔係有份玩星2咩

聽得清楚啦嘛

好撚難聽

唱得好過ny十倍

agger

因為冇乜廣東歌行呢種style?

KP好撚扮野，話點解要佢地兩個對啊，個個你都係咁講啦

藍燈sure win
但事實係暫時出線既人真係表現好啲
無咩懸念

有邊首廣東話唱到韓風

又Jolin

jeremy唱得好聽啲

係咪攝左野

又一dancer 唱歌

呢4個係邊個

好撚gay

唱得好過jolin

識嘅 條支那狗羊0同容海恩就真係唔識

好似李宇春

把聲開始搞唔掂

佢好過ny同alina啦...

NY死好命

我想問 胡鴻鈞係咪扯緊旗？

到目前為止全部出先嘅都收皮

手指長多數都係大丁 $jable#lm2

好tl feel

型咩？
覺得佢岩做東方不敗

John輸既話卡文係咪會好淆

屌唱得好過豆啦對到契仔真係唔好彩

暫時聽落好過鬼死泥NY

套衫好似睡衣

好大包

又幾似

真心唔識欣賞呢d 中性表演

同意

幾好啊

Ny 同John連表演都差唔多

一聽蝗語已經冇晒興趣

John好似一直以嚟仲靜過Zeno BB好多
差啲唔記得佢

係咩！完全無印象

Mark 怨弟 ny john 邊個跳得最好

唱得好聽過ny

好想john屈機 然後輸比一般嘅契仔
造馬造馬

粵語幾難填

做多咗

好聽過ny
但計成個表演好似ny好睇啲

花b有d炆 嫌佢哋係咁講

又扮chris3

卡文應該再難聽d

諗起佢地個微博

可能簽英皇個陣 畀楊獸玩殘咗

踩唔死我

NY John Mark係EchoDanceHK 三子，FD底

係咪Echo啲女嚟

ny都入佢應該要入

個look都似

咁多人唱蔡依林

首歌真係...

好似第一次見到佢咁，可惜對著粒豆

進步咗

真！

原來係咁

John幾好 唱又好聽過manson

唱得好過ny

怎麼天生不是女人

跳住舞嚟唱
算唔算穩？

牙醫係到既話即撳

扯住跳？

NY 同John 組隊有得諗

NY

開頭好少少 好似愈唱愈差

全方位好過ny幾倍

佢係咪扯咗

ny 簡直災難

點都好過NY同右雨

覺得唱得比想像好

暫時20強表演係小明同jolin放題

我覺得唱得唔錯喎
成個表演都唔差

乜撚野歌黎

好過NY 好多但抽到下下籤

跳到咁都可以唱到咁，幾勁

John好過NY啦

正喎

真

成班兄弟得NY一個鬼食泥
呢個都可以聽到少少

比jeremy跳會好睇好多

笑到仆街

型過NY好多囉好無

john同ny比又真係好過ny
可惜爭啲運

坦白講20強交啲咁嘅貨出嚟唔合格

升職

搞到我淨係留意佢下面

佢唱歌好似唔夠氣咁

扯住旗唱

好正喎唱又唔算車禍

四個一撚樣樣男唔男女唔女咁

胡鴻鈞係咪
向陳柏宇致敬 你瞞我瞞 事件？？？

唔關微唔微事
條支那狗咬字都有問題

又係後出場既人贏

咁陣仔是咪手指好短？

唱得好一般

如果佢對ny/右乳 應該幾大機會贏

幾好

中意mark 多啲

又出奇地好睇

好過ny

如果佢對NY就入左十強啦
起碼唱得好好強

John >>>>>>>>>>>>> NY

ok呀

唔係特別中意 john .. 但係班人個個一味撐契豆 唔buy囉

樣都好過啦

幾好 但太遲睇到佢solo

咁睇都ok

我覺得佢好好喎

其實算幾大突破，未見過佢咁

屌你契豆-6到

啲女dancer

算

好似唔差

唔拎咪會好好多

做跳唱其實好危險

幾好睇
對NY嘅話 NY收咗皮了

唱得Jolin果啲都多數基

咁要全裸出浴喎

Ny 坐中間

你叫人點撚樣分？

Ny好樣衰，可唔可以坐番後去

覺得小組賽太長
好多靠小組混左入20強
但個人能力完全handle唔到個台

anson bean charm好多

john好過ny喎
又跳得
唱歌最小聽到唱咩

唱得幾穩

NY咩事

NY 上位了

件衫sip左落去姐

乜撚嘢歌嚟

John比之前好左勁多

妖的組合

唱好過佢

原來鍾意John

Ny同John係咪姊妹

其實佢表演幾好吖

好正喎！！

NY俾幾錢飛？

花姐見到咁大包就濕晒

Ny點解坐左梳化

起碼無東莞feel

ohno

咁多個同佢撞樣
是但望其中一個都得啦

其實都唔錯

本身就係

原來欣宜果句係而家講

咩叫 你瞞我瞞事件

呢句居然唔係同豆講

你含住我,我亦含住我,咬大棍

我都想
john真係好過ny

呢個髮型好睇好多，終於見到隻眼

欣宜撩佢

joyce竟然寫中文？

姐姐好鍾意

真係唔錯
跳成咁都唱得穩

真心唔差 跳唱又冇乜點甩

agree

Princejoyce出哂水了

原來呢句係講john

Joyce 笑死我
姐姐好鐘意

好憎啲韓撚
好肉酸

欣宜鍾意John

姐姐好鍾意呀

欣宜 鍾意gaylo

John係差運氣

淨係計跳唱 john高ny幾班

幾好喎

有震盪

跳到咁勁唱到咁真係算係咁

欣宜要開餐了

入出入出我啲震盪

我啲震盪

震盪

欣宜出水了

尋晚二廠水災
今晚嚟到一廠

原來欣直唔係鐘意ansonbean

欣宜

太正了

叔叔

屌真係震對波

我以為佢姐姐鍾意話ansonbean

其實John都算係咁

NY jm9

姐姐好中意。。，，-.-

欣直好好笑

欣直你震蕩會引發地震

牙John大獲

你扯我扯

值得入過NY

其實幾好
但睇過jeremy 同AL又覺得無咁好

以為會係對ansonbean講

thats very harrrrrrrrrrd
勁強r音

欣宜自嘲

欣宜好好笑

姐姐叔叔

呢round衰過佢都有啲難

NY Jed

又可能性

欣宜好笑

之前頭兩roundA組表演先都係收皮
第3round b組表演先就輸晒

欣宜真係好正又有娛樂性又真性情

princejoyce

欣宜:姐姐好中意呀 (妹妹)

其實唔差

欣直啲笑聲已經家燕媽媽化

欣宜好撚好笑

佢哋成班都笑欣直 好壞

咁究竟jason話邊個唱得難聽

姐姐鍾意係俾JOHN!!!!
可唔可以FOUL契豆

NY榮升kp契仔已經一齊坐

我啲震盪會影響到歌聲
屌你老味

叔叔都OK
咩叔叔先

PRINECJOYCE 笑撚到

仆街商場表演

你dum躝地板啦

不了

姐姐居然唔係鐘意契豆

欣宜出水

佢露額頭好睇好多

屌 咁都輸俾契豆

鸚鵡陳柏宇

欣宜講野好撚好笑

本身嗰個頭真係好唔掂

有無圖

燈神

肥婆笑聲好搞笑 好有中氣

還父露額好樣好多

佢真係幾好呀

唔好呀

我都係

John好好多

Manson係咪冇坐喺度睇？

姐姐好鐘意竟然唔係講豆

契豆

阿JOHN化咗卡文個妝

以為蕭生

我仲以為姐姐鍾意呢句係出面係契豆

好大包，想含

係唔錯嘅

比起我嘅印象 john今次好似唔錯啊

可能更鍾意

ny依家心入面諗咩呢

今集John gay到啲妖氣出曬黎

兩契必入一契

唔反欣宜了

佢入圍好過NY

ny好樣衰……

欣直想同佢講不如我哋

Bean你老母

AL無法超越

有冇人cap震盪gif

欣宜都鍾意你

得到佢睇起你，你有前途

Bean bean

風格係好似jeremy
Jeremy個senorita太屈機

ny都入 佢好過ny

唔通契豆俾人屌

有無人整gif

花姐落order

愛上欣宜了

Ansonbean會唔會輸呢

好撚尷呀屌

契豆到底有幾勁

呢啲歌真係零內涵⋯
啲歌詞完全唔知做乜鳩

燈左？

花姐玩住頭髮問想點

花姐玩頭髮

可惜契豆己契
冇得玩...

真係曬冷 今次John幾好 全唱全跳

啲評判又講廢話

三個個樣都 唔識講 好夾但又唔係靚仔

NY做咗男寵

契豆叫bean bean

有啦
頭先坐dancer隔離

花姐: 我契仔點算

睇到標油

屌你咩 bean bean

欣宜幾fun

但係豆贏
即係豆仲勁

欣直

契豆你究竟憑乜野

joyce姐姐咁多shot

標晒油

豆foul

姐姐睇到標晒油

欣宜好撚過癮

屌 欣直真係好得意

標油

仲開場坐返同一張櫈

出油

欣直標曬油

睇到出油

坦克車睇到濕晒

欣宜好正

唔係跳舞咩

Diva式表演

好穩
仲要揸咪，要兼顧好多樣嘢

果條紅髮仔個妝好撚柒

真好好睇

點算?
你出去落order咪得囉

又暗戰

屌bean bean

對beanbean好感度因為花姐又 -1

@CHOK巴

除咗岩岩表演既JOHN 其他兩個認唔到

欣宜好搞笑

好過NY 好多囉

BeanBean上咗契㗎嘛
可以點算
入囉

到底邊撚個

bean bean 有力

姐姐好鐘意呀，我地不如....

姐姐睇到標曬油

欣宜好fun

我都覺唱都ok

跳下唱下好過個d舞台劇舞唔知跳乜

嘻小瓜 輕鬆啦屌

睇完呢幾集對princejoyce好感^^^^^^

甜秘密 蔡依林

Mr bean

NY點解會坐主家席？

john屌打ny
兩個都係中性

笑死我

姐姐睇到標曬油/水tim

姐姐睇到biu哂油

欣宜
塊面出曬油添

屌你欣宜

Sameee

John應該二汶契仔
Ansonbean係KP契仔

契仔點算

好正wo佢講得

花姐食屎 估我Ben入唔到十強

有花蛆照 驚閪咩

欣宜幾正

人標汗 佢標油

「姐姐睇到標哂油添」

唉如果佢對右雨/豬突 入左十強啦

補粉呢個剪得幾好

好妖好正

manson zeno突然一齊坐

佢兩個好似成日痴埋一齊

支持欣直！ 好正 好搞笑

可能唱跳呢

好嘔心阿

韓仔樣

本身就係三兄弟

我都以為姐姐係鍾意豆豆

睇到標哂油

油頭粉面 搞唔掂

真係好睇wor 個台好似屬於佢咁

唔似得之前啲跳舞，伴跳仲搶過主角

花姐轉頭會講不如2個都入10強

欣宜好得意

欣宜好jeng

欣宜
漂埋水啦

林曉峰好似朱自青

笑撚死

Bean Bean有力

契豆今次唔洗銷假啦
可以慢慢抖氣啦

姐姐啲油可摸耳留俾我煎蛋

欣宜好cute cute

跳住唱算係咁

LM

屌 欣宜好正

final可唔可以搵欣宜 牙醫加肥谷做judge

還父>NY

其實John抵入十強啦屌
花姐會想捧佢 Anson Lo 2.0

終於有個演出令我記得John

@KFC

Ny
AnsonBean

屌啦 姐係唱歌又難聽果句係講契豆
咁都入到真係全民造馬

契豆登場！

而家會記得佢了

中意左欣宜

咁就即係「唱功要改善」「太showoff」全部都係屌緊豆㗎啦喎

對比番ny 佢好好多

唱好好多
NY 鬼食泥

欣宜
又搞笑又又肉地

而家坐係zeno隔離

即係契豆又難聽又showoff但都保送10強

邊個估到姐姐鐘意係對刀削麵講唔係對契豆講

欣宜可以向肥媽 杜麗莎方向發展

標哂油真係笑死

今朝viu都有訪問Ny

鳩mo個廣告睇嚟真係抽起唔會再播

兩個都入，最後11強

講到咁正最後又係契豆贏

姐姐：

個頭咪同胡鴻釣參加超級巨星一樣

佢嘅濕法係出油
因為......

屌 畀你班仆街導咗去睇佢jj

唔該鏡頭太快catch唔到

姐姐標晒油

欣直咇油
可以拎黎炒manson種嘅菜

同公司真隊友

對欣宜改觀

Anson bean 9毛咪又係跳舞
冇人屌佢 食老本？

花姐做咩咁鍾意John

以前就話消費老母 其實宜加都好獨當一面

John 好勁

0仔會想含你多過俾你含

契還契 bean bean都唔差既

完全追唔切啲post

好慘 ny碌得入 佢碌唔入

睇完衣幾集對欣宜好感到大增

唔係有跳起接咪?

10都得正撚到

真 好有喜感

"你推左我個仔去死啊"

應該兩個導師鬧交黎

cls

油菜

ig pls

John好勁，邊跳邊開全咪唱😢
希望佢入

都係行韓風既樣衰仔想用韓風遮醜

係咪性暗示
bean bean有力

阿Lo:唔好爭啦 super啦

我有d 走走地因為... 首歌本身有d唔好聽！ 但John終於有呢個機會做到呢個表演！

即係一陣係契豆比人鬧？

欣直真心正

Kp and 2man 嘅寵兒

我會記得你叫牙Mark㗎喇

咩呀 而家同Zeno坐

欣宜遲五年出道架話應該屌打serrini

姐姐好鍾意果個竟然唔係契豆

花姐唔俾走既人

有星味charm

欣宜幾好

欣直震盪please

如果咁都輸 真係要睇吓契仔有幾勁

唔識欣賞，蝗feel

未必有 可能fake人

點解個個都係gay

BenBen

好想快啲睇timo跳唱

唱歌唱到咁 仲唔差lol

屌，睇完阿john發現ny係-6入10強

識食

操重野等我嚟

仆街了

ansonbean就話啫
timo 有老本食咩

都係既

好嘔心

時辰未到未播到

好過條毛好多先

仆街開始鐘意佢

算係咁喇
男排屌你老味六分鐘一個 post

有實好重泥味的

John咁都輸有d唔抵maybe對手太強
好多人冇留意到佢，但第一round小組賽已經覺得佢幾好

more more

+1

幾鍾意啊John

做愛啦

John的龜頭會掉下來

俾呀傾食

john跳唱好穩，咬字又清楚
之前成班唱到破地獄咁款

佢叫john喎。。
mark foul咗好耐

肥媽算啦屌

係牙John

Joyce 真係好正 睇得出佢個人幾真又搞笑

預告

幾有星味wor 岩岩個performance
唔係咁都輸呀

做愛囉

如果ny vs John
Ny 會輸

而家係

講唱功既話 欣宜真係好好多

今日已經推得好慢

都唔同路線

咪同Manson差唔多

屌

咁大包唔驚啦

講得好啱

點解咁多人覺得ansonbean 靚仔 我覺得好唔掂

Gay佬鍾意表現自己stand out

gay test嚟

屌你

Ben跳舞花膠又屌食老本

係john呀

原來真係組合嚟個vibe好似

小瓜

ny開口輸太多

Ben 正啲

第一日要知啦

John 好過NY好多

曲到圓

估錯哂不過係幾surprise 之前對佢冇咩印象

對住契豆真係可能會輸

估佢唔到

好撚中意manson

點解個個話豆win

佢成個on9仔咁邊忽靚仔

廢金！！！！！！

巴打快啲走呀

我ben勁到

其實阿John唔差如果唔係對契豆應該入到十強

樣同唱歌

毒撚不嬲都要俾人蝦

John package 贏佢無十條都有五條街

睇完John對佢改觀左，個髮型又令佢好樣左好多，俾人foul只可以講佢唔好彩唔係對NY

睇埋契豆再講啦！我就唔信佢齋電d評判就俾佢贏

ben 好毒

小心比Manson fans圍插

我都想講

係，都幾驚喜

可能鍾意嘻小瓜

今次john仲靚仔

點都要痴返住

普通話有啲反感
但本身expect佢唱跳會大走音，但竟然咁穩定
好過NY

硬神鞭

因為10強名單流出咗
係bean入10強

唔係jd咩

契豆係咪表演奶花蛆個閪？

因為有劇透

其實John好似有啲膠膠地
應該幾搞笑

係好撚樣衰

幾可愛

黃金機會啊屌

john vs ny右乳一定屌打...

John好野

Pre round 係佢3個就好

真係依家先知

契豆咪俾我睇死又會打關斗😤

John唱得穩過 NY 幾條街

咁都輸

JOHN可唔可以改下個石敢當髮型

依家又冇話manson唱得好

洗白咗欣宜 down返佢啲歌先有故事的人真係幾好聽 原來已經10年前

右乳

今日先留意到john

對ny右雨呢啲入硬

點解唔係對右雨/NY

不要低頭

友誼永固

契豆贏就係your face

廢金值得俾人屌足一個po

豆豆出來了

佢live靜靜地但標幾句出來幾好笑

John唔差啵

垃圾賽制，應該入十強入唔撚到

無野分得開佢地

好可愛

因為有10強名單流出

老老實實我幾中意嘻小瓜
台灣果個 佢上親綜藝都畀人撚到仆街
好撚好笑

希望契豆表演內容冇唱歌
唔係就贏得唔光彩

首歌係jolin的

玩依啲比賽咁靜好輸蝕 個樣又唔係出眾

姐姐好鐘意呀

佢地係唔係想走但花姐唔比走

John都幾正

估唔到咁正
眼前一亮, 之前group performance 好少留意佢
今次佢個人賽真係好正

係咪暫時都中晒

bean一波

其實欣宜ig應該好多followers
咁多心成日幫手plug佢ig

蔡依林㗎 國語歌

哈小呱都唔知靚乜

坦白講女神果期真係麻麻地佢

好多人話佢唱得 當佢係指標姐

屌花姐出口術

收啦花姐

俾你揀屌 屌John定bean
john
bean

契豆出場了

beanbean 可唔可以用條bean fak 我

ansonbean其實真係唔會輸

真心唔覺

係 冇錯
689 都會入到10強

全民放假

收皮啦 花蛆 扮對John好 咪又係入契豆

花狗落曬ORDER 要契豆

Ansonbean 好似rain

肯定名單係堅？

更加係花蛆寵兒

同埋點解個個都揀jolin啲歌不過John真係唔錯 成日唔記得team a 有佢

想屌多個

真契 嘻小瓜

欣宜會掉下來

契豆都幾靚仔

KP搵契仔拍戲啦

John突然之間咁有自信食錯咗啲咩

真係好撚似嘻小瓜

覺得Ansonbean吹大左

但宜家覺得佢幾好笑幾正

契仔

震勁DOK？

up唔出佢group performance做過乜
反而頭先個場有驚喜

奶花蛆個閪奶到習習聲

係咪下集播

好撚正

反而我係認唔到佢

契豆睇路啦

佢幾好喎 好有個人風格

睇完Ben唔想睇其他表演啦

ansonbean啲舞咪ansonlo 跳嗰啲
有一個ansonlo就夠

撳邊個都死 咁點撳?

可惜對手係契豆

唔肯定但好似暫時未錯

好彈

邊忽吸引人呀

契豆俾返個位john啦

好正

佢真係唔吸引人wo

台灣啲人一開始成日分唔到佢同小賴

欣直fing到我專心唔到

其實佢行出黎已經吸人到人睇

暫時中咗5個
應該真

正

到底抽簽有無造馬
睇落去兩條友真係就咁抽面個張

你係superstar

留名睇彭導同bean仔開live

我都唔知

其實bean真係唔吸引⋯

我知我又冇話支那話

你屌唔屌到啊

平時真係留意唔到佢 今次真係玩哂

淘汰自己

ansonbean證明結論就係造星最緊要後台

真心唔吸引

呃正皮

花姐擺明想講 你唔撳我契豆就死

契豆連登陸太陽都唱唔到喎 靚仔又唔喺靚仔 做dancer囉 做dancer都頂尖嘅

由頭到尾比呢3條女吹大左乍嘛

唔會錯啦
暫時100% 命中

其實觀眾都唔知有咩吸引

正到

Bean係圍內吹者
出公海好似manson最勁喎

吹大咗喇ansonbean
失哂蹤咁

個箱可能每次得兩張

根本就中晒

why not both
好難揀

契豆個頭成頭鳩毛咁

佢自嘲呢下 覺得佢好左

好似叫佢出場齋企就贏咁

假撚到

希望john贏

淨係吸引到花蛆

NY對眼仲大過佢

其實ansonbean真係好多人鐘意咩

我完全對佢無感喎

仲要真係震盪左下

唔覺佢charm

成班只無識睇靚仔
垃撚圾

好鍾意睇契豆笑

契豆有咁吸引咩

求 10強名單

諗起雞扒妹 欣直係豬扒妹

真 ny 唱完全唔知唱咩

呀豆有啲似大聲

但跟住入10強？

大笑左出黎
好似

希望今次破到
john真係唔差

搞gag咩

真係幾型

豆豆真係好靚仔

呢3個女人脫左節

bean跟本唔勁

KP契bean都好過契Cy

一定係堅

似BIG BANG果件大腸
港女至愛

成五個都藍組入,係咪最後全藍隊

迷人的單眼皮

唔好話佢自己唔知有咩吸引
連我地都唔知啊，依度明明無人鍾意佢

你兩個契媽鍾意佢姐～ 邊有咁誇既親和力啊

又有肥仔幫手

肥仔？？

肥仔

又有肥仔

D dancer 好正

有咩吸引

豆剪左個頭加粒墨=陳同佳

肥仔有教跳舞

好撚似

佢本身有d料
又算型
D女咪出晒水

Bean > Manson
來圍屌我吧

yes

肥仔幫佢排？

NY仲喺中間嘅

豆豆

Beam

對大細眼掛

之前拍落

行緊上年免費巴條路咁，又係吹到佢好吸引

豆起碼feel到有心先cy好唔想玩咁

準備好接打齋job了

John完左 ny 仲坐中間

契豆喺連登根本無人問津

加油豆豆

MansonBB

右雨都係
只不過係2篤屎簡篤冇咁臭既
所以ny贏
如果對方方都會輸

咁你應該都鍾意嘻小瓜

大腸姐係邊個

繼續相信藍贏

想john 入添

皮膚好差

係咪肥仔幫豆排

請外援

beanbean 好大啊下面

NY係咪第三個導師

cls欣直

又Rap

要整容同埋年紀都唔細啦

欣宜又出油

五個都抱唔起你啦

豆咪rap啦

欣直好fun

欣直佢都好好笑

仆街一講好撚似

想與你開始

做乜發姣

俾人笑左咁多年仲唔化咩

救命

帶走欣宜

欣宜啱先個tone

佢哋嚟帶走我
啋

佢地黎帶走我嫁係味

Joyce 姐姐又黎了

邊個？

牙john有驚喜
唔會輸比契豆掛

抬你唔郁喎欣宜

Joyce又濕

吓 KP好廢 我唔認同契豆乜都唔做我都會想睇
我想睇真誠嘅人嘅表演囉 ....

5個都捧你唔起啦

喂呀princejoyce

唉收皮啦 捧到咁

欣宜又要出油了

屌欣直

乜撚 鐵達尼rap

搞唔掂

我黎帶走你啦 欣直

支持

點帶走你呀
咁巨

火火做評判好麻麻

John真係有做明星嘅條件
Bean反而無星味

欣直啲反應好撚正

係咪帶走我

佢係黎帶走我架係咪啊

米5果個

豆個樣有啲似bomba個Felix

？？？？？？？
吓好難聽

好難聽....

睇唔透邊忽charm

Mansonbbbbbbbbbbbbbbb

難聽

豆係今屆rap得最好

件背心著黎防彈？

嘩 唔撚係下

Timo對邊個
除左對asone條女會輸之外
唔覺得佢會輸
邊個打低佢

黑警look

入左啦

好撚難聽 一開聲

又係pre round開場個下fing手

kimman

好搶鏡

欣宜講嘢真係好好笑

佢地黎帶走我㗎係咪

一開聲

矮過ben

屌 好撚難聽

好難聽喎

免費巴上年隱形人咁 好似係比姜b吹奏

重頭開始

[ViuTV] [不推文回覆]2230-2330 全民造星III (164) 鳩mo問候區Call out battle

佢唔係唱喎睇清楚

想CY

欣宜睇呢兩個表演濕哂

屌 好難聽

聽兩句就知？

Rap英文易過中文好多

扮Rain

ny唔肯走

好撚渣喎

呢2首歌

你個名charm好多

唔知佢唱咩文

邊到charm 啊⋯⋯

Gang

邊到似偶像

NY好好多

就還好

Pre round rap咗